［超緊急］推比身邊藍絲睇 一生保平安

上兩次撐警撐政府集會已經風雲變色
依家出面又橫風橫雨

證明天命不可違

緊急呼籲

今日真係最好留在家中不宜外出，保全家一生平安

附上上次撐警集會天氣圖

保平安

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推